{
    "question": "Apa arti nya i like this",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "\u00a0i like this artimya\u00a0aku suka ini \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "Saya suka ini :D<br>gampang sekali<br><br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "definisikegunaan-dan-pola-kalimat-dari-because-of-due-to-dan-th-432",
            "question": "Definisi,Kegunaan dan pola kalimat dari because of, due to dan thanks to .. tolong jawab dalam bahasa inggris ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "because ; karena<br>itu buat memberikan penjelasan atau sebab [provide an explanation or reason for]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalau-nama-lain-dari-v1-v2-v3-dan-ving-apa-701",
            "question": "Kalau nama lain dari V1, V2, V3, dan Ving apa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "v1 : bare infintive<br>v2 : past tense<br>v3: past participle<br>ve/es : additional infinitive<br>ving : present participle<br><br>maksudnya ini ?",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-naskah-drama-komedi-b-inggris-dengan-pemeran-5-atau-6-or-399",
            "question": "Buatlah naskah drama komedi b. inggris dengan pemeran 5 atau 6 orang!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><span>Naughty Rat - Rat - Drama Script<br><br></span>The atmosphere in front of the school on an afternoon after school . <span>Seen a school kid named Derrick bought some peanuts from a bag shop .<br><br></span><span>He soon returned to rumahnya.Anting Pendan Swarovski Crystals 3D Dome AKS10<br><br></span>Deri home atmosphere . Deri opened his shoes and socks . He just put it in the back door of his house . He then immediately went to his room . <span>His mother saw action Deri .<br><br></span>Mother : ( angry ) \" Derrick , do not put your shoes carelessly . <span>Kan , already the mother provide special shelf for storing shoes . \"<br><br></span>Derrick : ( wiping sweat from his brow ) \" right Deri tired , Mom . Today its sultry taste really. <span>Anyway , right there Surti Bi . \"<br><br></span>Mother : \" Bi Surti returned home for three days . <span>Anyway , why do you ask Bi Surti ? \"<br><br></span><span>Deri \" Surti Bi Usually it is like clearing my shoes . \"<br><br></span><span>Mother : ( annoyed ) \" For something like this , you could sense Mrs. ngerjakannya own . \"<br><br></span><span>Derrick : ( immediately took his shoes and socks that had a jumble ) \" Aahh ... Mom . \"<br><br></span>Deri immediately went into his room . Atmosphere of the room changed to Deri . In the room , there is a small bed , a fan , a desk , and a trash can . Deri lay down on his bed . He threw his bag to the side under the desk. He had not changed his uniform . <span>Then , he turned on the fan.<br><br></span><span>Derrick : ( while reading a book that he takes from the desk study ) \" Ahh ... so it better .... \"<br><br></span>Deri unwrapping beans that he bought earlier. <span>He opened one by one and just throw peanut shells under his bed .<br><br></span>Atmosphere of the night . Derrick could not sleep . <span>He heard strange noises .<br><br></span>Ciiitttt ... cit ... cittt .... Deri fear . <span>From under his bed , out of a rat .<br><br></span>Deri shocked . He is most afraid of mice . Not long ago , few rats out from under his bed . <span>Derrick took the broom fibers .<br><br></span><span>Derrick : ( trying to repel the rats ) \" Ukhhh ... disturb it! \" ( Hit a rat )<br><br></span><span>Some rats even approached Deri .<br><br></span><span>Derrick : ( scared and screaming ) \" Mommy, Mommy tolongin Derrick ! \"<br><br></span><span>Mother : ( opening the room door Deri ) \"What you really shout ? \"<br><br></span><span>Derrick : ( pale face ) \" Mother , many si Jerry ! \"<br><br></span><span>Mother : \" Jerry , who &#039;s Jerry ? \"<br><br></span><span>Derrick : ( pointing under his bed ) \" mean Deri many small rodents . \"<br><br></span><span>Mother : ( confused ) \"Where ? \"<br><br></span><span>Derrick : \" It was under the bed Deri !<br><br></span>Deri fear . <span>Derrick does not want to sleep in the room Deri . \"<br><br></span><span>Mother : \"Well , tonight you&#039;re sleeping with your sister alone . \"<br><br></span>Atmosphere the morning . <span>Mom came into the room<br><br></span>Deri . <span>He was surprised to see garbage strewn under the bed Deri .<br><br></span><span>Mother : ( shouting , his face sullen )<br><br></span><span>\" Derii ... here ! \"<br><br></span><span>Derrick : ( wearing school uniform ) \" Yes what is it , Mom ? \"<br><br></span>Mother : \" Look ! \" ( Pointing to garbage strewn ) \" You slob all. <span>No wonder a lot of rats in your room . \"<br><br></span><span>Derrick : ( embarrassed and downcast ) \" Out of what , then? \"<br><br></span>Mother : \" Well anyway, even asked . From now on you have to maintain the cleanliness of your room . You do not throw litter again . <span>Kan , already the mother provide the trash in your room ( pointing to the trash ) .<br><br></span><span>What needs to be Mom made \u200b\u200bsignpost warning here ? \"<br></span>Derrick : \"I could have been . <span>Deri promise not to throw litter again .<br></span><span>Deri cured at the Jerry - Jerry naughty . \"<br></span>Mother : ( smiles ) \" Well, now you go to school . <span>After school , you must clean up your room . \"<br></span><span>Derrick : \" Well , Mom ! \"<br></span><span>Since then , Derrick always maintain the cleanliness of his room .</span></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislahlah-100-kata-benda-noun-lengkap-dengan-artinya-470",
            "question": "Tulislahlah 100 kata benda (noun) lengkap dengan artinya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u2013 account \u2013 artinya: rekening, akun <br> \u2013 achiever \u2013 yang berprestasi <br> \u2013 acoustics \u2013 akustik <br> \u2013 action \u2013 tindakan <br> \u2013 activity \u2013 aktivitas <br> \u2013 actor \u2013 aktor, bintang film untuk laki <br> \u2013 addition \u2013 tambahan <br> \u2013 adjustment \u2013 pengaturan <br> \u2013 advertisement \u2013 iklan <br> \u2013 advice \u2013 nasihat <br> \u2013 aftermath \u2013 buntut <br> \u2013 afternoon \u2013 sore <br> \u2013 afterthought \u2013 renungan <br> \u2013 agreement \u2013 perjanjian <br> \u2013 air \u2013 udara <br> \u2013 airplane \u2013 pesawat terbang <br> \u2013 airport \u2013 bandara <br> \u2013 alarm \u2013 alarm <br> \u2013 alley \u2013 gang <br> \u2013 amount \u2013 jumlah <br> \u2013 amusement \u2013 hiburan <br> \u2013 anger \u2013 kemarahan <br> \u2013 angle \u2013 sudut <br> \u2013 animal \u2013 hewan <br> \u2013 answer adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: jawaban<br>- ant \u2013 artinya: semut <br> \u2013 ants \u2013 banyak semut<br> \u2013 apparatus \u2013 aparat <br> \u2013 apparel \u2013 pakaian <br> \u2013 apple \u2013 apel <br> \u2013 apples \u2013 apel bentuk jamak<br> \u2013 appliance \u2013 alat <br> \u2013 approval \u2013 persetujuan <br> \u2013 arch \u2013 lengkungan <br> \u2013 argument \u2013 argumen <br> \u2013 arithmetic \u2013 hitungan<br> \u2013 arm \u2013 lengan <br> \u2013 army \u2013 tentara <br> \u2013 art \u2013 seni <br> \u2013 attack \u2013 serangan<br> \u2013 attempt \u2013 usaha <br> \u2013 attention \u2013 perhatian <br> \u2013 attraction \u2013 daya tarik <br> \u2013 aunt \u2013 bibi <br> \u2013 authority \u2013 kewenangan <br> \u2013 babies \u2013 bayi <br> \u2013 baby \u2013 bayi <br> \u2013 back \u2013 kembali <br> \u2013 badge \u2013 lencana <br> \u2013 bag adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: tas<br>- bait \u2013 artinya: umpan <br> \u2013 balance \u2013 keseimbangan<br> \u2013 ball \u2013 bola <br> \u2013 balloon \u2013 balon <br> \u2013 balls \u2013 bola <br> \u2013 banana \u2013 pisang <br> \u2013 band \u2013 pita <br> \u2013 base \u2013 dasar <br> \u2013 baseball \u2013 baseball <br> \u2013 basin \u2013 cekungan <br> \u2013 basket \u2013 keranjang <br> \u2013 basketball \u2013 bola basket <br> \u2013 bat \u2013 kelelawar <br> \u2013 bath \u2013 mandi <br> \u2013 battle \u2013 pertempuran <br> \u2013 bead \u2013 titis <br> \u2013 beam \u2013 balok <br> \u2013 bean \u2013 kacang <br> \u2013 bear \u2013 beruang <br> \u2013 bears \u2013 beruang <br> \u2013 beast \u2013 binatang <br> \u2013 bed \u2013 tempat tidur <br> \u2013 bedroom \u2013 kamar tidur <br> \u2013 beds \u2013 ranjang <br> \u2013 bee adalah kata benda (noun) dalam bahasa Inggris berarti: lebah <br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "book=buku<br>table=meja<br>chair=kursi<br>pillow=bantal<br>knife=pisau<br>cupboard=lemari<br>desk=meja belajar<br>door=pintu<br>eraser=penghapus<br>pencil=pensil<br>pen=pulpen<br>marker=spidol<br>whiteboard=papan tulis putih<br>blackboard=papan tulis hitam<br>window=jendela<br>apple=apel<br>bike=sepeda<br>bed=kasur<br>flag=bendela<br>board=papan<br>wood=kayu<br>pencil case=tempat pensil<br>bag=tas<br>pouch=tas kecil<br>shoe=sepatu<br>sandals=sandal<br>computer=komputer<br>paper=kertas<br>floor=lantai<br>cloth=baju<br>skirt=rok<br>short=celana pendek<br>trouser=celana panjang<br>trash=tempat sampah<br>crap=sampah<br>dust=debu<br>wardrobe=tempat baju<br>map=peta<br>globe=bola dunia<br>clock=jam<br>wall=tembok<br>fence=pagar<br>blanket=selimut<br>aduh apa itu udah 100?capek ngetik nih",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "speech-contest-terjemahan-bahasa-indonesianya-adalah-885",
            "question": "Speech contest terjemahan bahasa indonesianya adalah....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "speech contest = kompetisi pidato<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "maksudnya itu artinya dalam bahasa indonesia yah?<br><br>Dalam bahasa indonesia artinya :\u00a0lomba pidato<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-tentang-memberi-komentar-terhadap-berita-dalam-bhs-148",
            "question": "Contoh kalimat tentang memberi komentar terhadap berita dalam bhs inggris",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "i like that news, but i think .....",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-cepet-biar-bisa-bahasa-inggris-801",
            "question": "Cara cepet biar bisa bahasa inggris ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "caranya adalah : kamu harus suka dulu guru dan pelajarannya.\nkanu harus sering menonton film barat\nkamu harus sering mendengar argumen bahasa inggria",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "les inggris.....sering baca artikel bhs.inggris....pelajari bahasa ingris....main game yang bahasa inggris.....lihat video pengetahuan tentang bahasa ingrris",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-artinya-lapangan-sepak-bola-dalam-bahasa-inggris-313",
            "question": "Apakah artinya lapangan sepak bola dalam bahasa inggris",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>football field</span> jawabanya<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "football field : lapangan sepak bola",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-betulkan-kalimat-ini-1-we-learned-to-be-the-adventures-424",
            "question": "Tolong betulkan kalimat ini :    1. We learned to be the adventures in the nearest hill (maksutnya kita berpetualang di dekat bukit)\r\n2. We had to find the signs to go back to the camping ground (maksutnya kita disuruh menemukan tanda untuk kembali ke tempat kemah)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>1. We learned to be the adventures in the nearest hill : kami belajar untuk menjadi petualang di bukit terdekat.<br>kita berpetualang di dekat bukit : we adventure near the hill<br>2.\n We had to find the signs to go back to the camping ground : kalo mau pake lampau : we had to find the signs to went back to the camping&#039;s place<br>kita disuruh menemukan tanda untuk kembali ke tempat kemah : we must to find the signs to go back to the camping&#039;s place</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-dialog-expression-of-plan-804",
            "question": "Buatlah dialog expression of plan...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Nancy :hai, Nan....<br>Arum : hai,,,<br>Nancy : Rum, I have a plan to our class in this holiday,<br>Arum : hmmm, what?<br>Nancy : We will go to Amri&#039;s home, his home at highlands, how? are you agree with me?<br>Arum : I agree, we must tell our classmate ,,,<br>Nancy : Yes, when?<br>Arum : faster is better<br>Nancy : yeh...<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}